音樂情人臨尾播海闊天空

鄭子誠

係呀

七一 維園見

手足嚟

唔係想鬥黃
不過之前睇林匡正直播有人佢兩公婆藍絲黎

頂 打飛機失敗

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

原來藍

電台人有咩爭議 不嬲10個有9個係手足

我話我係穌哥

CCTVB點計

我不嬲好鐘意鄭子誠 我成日都聽佢以前配既廣播劇
就算佢係藍定黃 我都好欣賞佢
我希望係我炒車喇

炒唔炒車都言之尚早
你根本就無提出證據
我話我係trump個私生子都得啦

唔算咩證據 始終人地兩公婆無正式表態
不過一定唔係黃囉

諗太多，今日係家駒死忌

成日播㗎喎

係,真相只得呢個

我緊係知啦，但家駒首首都代表作，偏偏依個時候揀依首